人類隻手無BFE, PFE, VFE, 點解打乞嗤仲要掩口？

聲明： 打乞嗤切勿除口罩，如無口罩要掩口

其實口罩係咪唔雖要太執著有無BFE？？？

利申： 驚死，罩開豬咀出街

指間有縫，掩口無用

你隻手擋既係口水 你口罩就擋菌

其實口罩係咪唔雖要太執著有無PFE？？？

其實口罩係咪唔雖要太執著有無VFE？？？

其實口罩係咪唔雖要太執著有無BFE？？？

其實face cover係咪唔雖要太執著係咪口罩？？？

其實係咪唔需要太執著有face cover？？？

有得揀，點解唔揀個安全啲？無得揀就話啫

隻手bfe pfe vfe =100%

除口罩打乞嗤/咳真係好撚on9
但有好多人都咁做

完全密封 唔屬於過濾 講乜鳩FEFEFE

雖撚夠未

個口罩鬆嘅
乜E都無用

因為完全密封，你可以考慮完全擒住個口出街，實冇事㗎你唔使呼吸既話

樓主段嘢寫咩我咪copy到咩囉

我隻手隻手bfe pfe vfe =100%

邊個話人類隻手冇fe
只係冇test過

啲菌attach 係啲口水度

咁啲手指空隙噴埋啲口水出黎

情況好似外國醫生話戴口罩無用

你打完乞嗤隻手會濕晒有口水 ,原本啲口水咪就係飛出去 依家就係你隻手上邊, 咁咪減少咗飛沫嘅傳播